【突發】黃興國涉受賄

【星島日報報道】中國最高檢官網22日上午發布消息指，最高人民檢察院日前經審查決定，依法對天津市委原代理書記、原市長黃興國以涉嫌受賄罪立案偵查並採取強制措施。案件偵查工作正在進行中。
黃興國是浙江人，1954年出生，曾長期在浙江工作，有傳他是原中共政治局常委黃菊的侄子。2003年，黃興國從寧波市委書記調任天津市副市長，2008年起任天津市長，2014年低，因令計劃案發，原天津市委書記孫春蘭調任中共統戰部長，黃興國就開始了代理天津市委書記。
2015年8月12日，天津港發生大爆炸，引致160多人喪生，黃興國在之後的新聞發布會上稱，自己對大爆炸「負有不可推卸責任」。

睇錯

樓主就係想你睇錯

失望

屌中伏

等我仲咁興奮

香港條垃圾係三劃王
睇錯既一係on9一係知識水平低

冷靜 冷靜 詼諧下 詼諧下

香港個條垃圾撚有人賄佢咩

睇錯+1

叫呢個名都唔好得去邊

差啲想問人地用左幾多罐午餐肉收買佢

睇錯名